疑無法承受離婚之痛 身障男揮刀自宮

伊拉克代胡克省(Duhok)一名中老年男子在數月前與老婆離婚，但在本月初被家屬發現他揮刀自宮，隨即將他送醫急救。

據《Rudaw》網站報導，該名男子雙腿不良於行，家屬指出，在數月前男子的婚姻出現裂痕，之後和妻子離婚。但在本月初，家人發現男子拿刀砍掉自己的陰莖，隨後家屬緊急將他送醫治療，並稱他疑似有心理方面的疾病。家屬表示，男子一貧如洗，希望政府能給予相關醫療補助。不過至於男子是否因為離婚的打擊太大而揮刀自宮，家屬則不願多談。（施旖婕／綜合外電報導）

重有能力揮刀點解唔自殺？直截了當